身為一個m男，終於搵到個s女

是咁的，平時自己衣著都好斯文，但暗地裡其實都幾敗類。

咁有日行去日本名牌uniqlo，咁平時衣著都算幾型棍，都唔少女女向我投以挑逗嘅眼光。咁咁啱睇啱件衫，咪睇下，呢個時候有個mk妹行埋嚟，第一時間問我：你要s定要m㗎？哇！淫賤，我鍾意。我話:m嘅，仲要重m。呢一刻佢投以奇怪嘅目光望住我。我再問佢：你呢？佢答我s。

咁大個仔第一次識到個s底女女，啱先仲抄咗個mk妹牌，有冇人答到我第一句開場白應該點講？

10/10

今晚扑野夜唔夜耳

唔係要網調先㗎咩？

已經set咗佢個名做主人

女王大人

即刻上ebay睇有咩sm道具啱心水

你想我今晚露乜鳩

準備sd條撚俾佢睇啦

馬鳩有女扑了

已經分唔出係咪我真心咗

第一句梗係問佢幾時出來踩你啦

力能舉樽

btw你個名後面個括號幾似我gpa

低質

一開始冇睇內文 以為你認真講 返上去再睇原來係鳩野
睇黎認真的馬鳩已經唔存在

你想見到我點認真嘅一面

會傾感情問題嘅馬鳩

弱奴，要你有何用

馬鳩唔玩1q題轉玩潮文

舉條女啦重舉樽？

唔想再去感情台

依加撈埋潮文？

真係睇唔出你原來係m，我有s男有冇興趣出黎食個飯